香港應否舉辦獨立公投

成日有人爭拗國藉究竟係香港定中國香港，好簡單，學蘇格蘭 烏克蘭咁舉辦一個公投。贏嘅民心所向，自稱中國人嘅可以返去擁抱大灣區榮耀，真。香港人留低

再者，獨立公投風波將會蔓延，中國各省人民睇到：原來可以咁架，照辦煮碗，中國將可能分為東西中或者南北中。

頭盔：學術討論如果有問題麻煩望遠 del post

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

現階段唔應該